我真係好想要個女朋友 (╥﹏╥)

有無絲打可以？(´･ω･`)

我鍾意咗。。。

我都。。。。。

有j絲ok?

無興趣知🙏🏻

推到樓豬有女為止

你好襯我未講粗口前離開

得意死肥仔？

希望你呢個係最後一次推(｡ ́︿ ̀｡)

唔制呀 我要插插

鍾意咗女🙏🏿唔好趕我走

呢次係第二次警告

ok 祝幸福🙏🏻

肥bb._.

唔係🙏🏿單戀嚟

個女仔好可憐

屌你老母

你點鬧佢都係可憐

我想屌西🥲

我想有個伴

你有我

想要女伴